其實古埃及人3000幾年前已經預言咗肺炎

圖坦卡門：19歲死

今日：COVID-19

開始明點解古埃及文明咁神秘..

唔明

兩個都係19......

3+0+0+0=8

2+0+2+0=2015

樓主一出世已經好19
今日 ： COVID - 19

你以為自己好好笑？

好笑過你果個旺角卡門

原來你識分咩叫低質？

BTW 佢真係好笑過你個戇鳩post

咁惡sor呀大家

一個po恥笑所有神秘撚

幾高質

呢啲咪識欣賞

2020年有COVID-19，20-19=1
21-20= 1，COVID-20

你個人都幾19

高質

點解你地要係咁鬧我

2019-2000=19
COVID-19